［髮型師巴打入］呢個年頭髮型師可以點入行

18歲先入行會唔會太遲
有個friend中三出黎做洗頭仔
今年都就黎可以揸鉸剪咁濟
覺得自己哂左好多時間 而家又讀緊科唔太中意嘅科
好想quit 唔知點簡好

好多人都20歲先去做洗頭仔ga la
完全冇問題wo
利申 做緊junior